[真心話] Thei 考到牌，咁 3322 都入到港大

唔好以為 HKIE 批就有得行 Sch 然後考牌先得架
HKU 官網夠寫 3322 夠入啦

自己上網睇下 HKIE 考工程師牌要點做，寫文個 Part 我怕你 500 字都寫唔出 仲學人講考牌

仲要有「相關」經驗，Sub Con 落場屌下師父，落手落腳個啲垃圾經驗，我怕你連搵大佬簽名推你都考都搵唔到

信錯人啦 推你入去個班呀蛇肯定有份教書
教一堂收幾千蚊，比你 FF 下考牌夢，月入多就幾萬蚊

根本垃圾先讀Thei